<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
    <properties>
        <title>       
          Module NotifyGru Appointment : Fournisseur (module) du module NotifyGru
           
        </title>
    </properties>
    <body>
        <section name="Module NotifyGru Appointment">
           
             <subsection name="Introduction">
             Le fournisseur de ressource (appointment) NotifyGru Appointment fait le lien entre la tâche NotifyGru et le plugin Appointment.
             En effet, NotifyGru est conçu pour fonctionner avec une quelconque implémentation de la classe abstraite 
             <code>fr.paris.lutece.plugins.workflow.modules.notifygru.service.AbstractServiceProvider</code> Lui-même implémentant l'interface 
             <code>fr.paris.lutece.plugins.workflow.modules.notifygru.service.IProvider</code> qui définit les méthodes de base des fournisseurs.
          </subsection>
           
            <subsection name="Implémentation">
                <p>Le Module NotifyGru Appointment est implémenté en gestionnaire de fournisseurs de ressource (appointment), c'est-à-dire qu'une seule instance d'un gestionnaire fournit pour
                chaque formulaire de rendez-vous, une instance de fournisseur.  Ceci a pour conséquence d'avoir une valeur de la propriété <code>managerProvider</code> toujours <code>TRUE</code>
                 pour indiquer que nous avons un gestionnaire de ce service</p>
             
             <p>Dans le fichier context, nous aurons comme déclaration de BEAN :
           <code>     <bean id="notifygru-appointment.ProviderService"  
    	class="fr.paris.lutece.plugins.notifygru.modules.appointment.NotifyGruAppointmentManager" 
    	p:key="notifygru-appointment.ProviderService"
 		p:titleI18nKey="module.notifygru.appointment.module.providerappointment"
        p:beanName="notifygru-appointment.ProviderService"    
         p:managerProvider="true" 
    />  
    </code>            
            </p>
            
            </subsection>
            
            
            
            <subsection name="Configuration">
              <p></p>
 
            </subsection>
            
            <subsection name="Utilisation du fournisseur">
                <p>Lorsque la tâche est initialement créée et le fournisseur choisi, l'instance de celui-ci donne les informations disponibles via des signets.
                 Ces signets pourront être utilisés pour paramétrer les messages ou les objets des différents onglets.</p>
                 
                 <p>Pour tous les formulaires de rendez-vous, nous avons ces signets communs :</p>
                <ul>
           
<li>Prénom de l'utilisateur  		${firstName} </li>
<li>Nom de famille de l'utilisateur  	${lastName} </li>
<li>Email de l'utilisateur  	${email} </li>


                </ul>
                
                <p>Ensuite, on peut avoir des signets suppléentaires provenant du formulaire intégré dans chaque Appointment :</p>
                <ul>
           
<li>titre champ 1 	${reponse_1}</li>
<li>titre champ 2 	${reponse_2}</li>
<li>.........</li>
<li>titre champ n 	${reponse_n}</li>



                </ul>
                
                
                <p>Lors de l'exécution de la tâche NotifyGru, l'instance du fournisseur donne toutes les informations nécessaires pour la construction du flux JSON.</p>
            </subsection>
            
        </section>
    </body>
</document>

